就生日。願望想快d意外死!

有冇人同我ㄧ樣?

我想瞓瞓下之後長瞓多啲

買定人壽先
到時留低嘅都會係一份心意

利申：已買

可唔可以整狗狗跳樓ICON 然後噴血

好想死呀吊,比d勇氣我啦